有冇邊款淘寶運動手錶手環可以睇到whatsapp 中文訊息 ???

lifesense band 2，香港有得賣$300左右